與其大嗌林鄭下台 不如高呼回應訴求

大家都知道五大訴求 缺一不可

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

但總係有人行街時無啦啦大嗌林鄭下台/落地獄
既然大家咁掛住林鄭
倒不如嗌完五大訴求之後
口號緊接嗌林鄭月娥 回應訴求!!

盡量將活動焦點放返喺政府身上
逼佢無得回避香港人嘅訴求

推

我無嘢講

推俾多啲人見到

嗌多D訴求，嗌少D下台同加油

嗌下台真係唔知做乜鳩